聽日入機場手足，用靜默文宣抗議，將黑警所為推出國際

人神共憤
但記住人地啱啱入境又唔識聽廣東話
用靜默吸引目光
令旅客好奇
有圖有真相

拜託了

推

去離境大堂，送機

唔好去接機大堂坐，完全無用

push

從來沒有廉價抗爭，Freedom is not free！
已經有好充分理由罷工，一米開槍，一觸即發！
我哋用行動做文宣，一路罷一路叫人罷，全民因情緒病告假！
上次八五二百班機取消，林鄭驚到賴尿，今次要佢全面起唔到機
I can't sit on my hands and claim i've done all i can all along.

靜

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

以眼還眼

Let’s do both
As long as we have enough ppl

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証